邊間炸雞好食？

仲有得送外賣

kfc

PHD

大雞大

講下住邊區等人介紹啦
就算隔一個區都送 都已經淋曬

好似唔多分店
有得送外賣？

天水圍

繼光

麥當當

jolibee

Jolibee

phd

日本kfc

Nene 可以一戰

BHC

Goobne 烤雞外賣唔怕淋

呢間ok

認真 m記好正但不了

你個名

韓宮炸雞

Lau Ming

橋村